<TG> 90後吹水活動鳩嗡tg谷

開左個新tg谷 旨在比大家識下新朋友

可以定期搞下活動 行山 飲酒 唱k 食飯 你諗到都可以提議

扮工返學都可以一齊鳩嗡下 最緊要有你join

想識下新朋友嘅歡迎pm admin

或者下面直接入谷